香港警察藍田墮樓亡 昨涉嫌偷拍裙底被捕

一名男子今（22日）早8時許，被發現倒臥於德田邨德盛樓平台，懷疑由高處墮下，當場身亡。據了解，死者是一名37歲休班警員，駐守警察總部，主要負責內勤工作，他昨晚涉嫌偷拍裙底被捕。

消息稱，事主昨（21日）晚9時許休班時，在藍田啟田商場扶手電梯懷疑偷拍裙底被當場揭發，警方接報到場調查，以涉嫌偷拍將他拘捕，至凌晨時分獲准保釋，惟事主今早8時許被發現在居住的田邨德盛墮樓身亡。消息指，墮樓警員本身患有肌肉疾病及早期柏金遜症，去年曾請2個月大假，疑受病患影響，近月情緒落低，同事得悉其墮樓均感婉惜。

Source: HK01

改正返標題

嗯 好事

(以正視聽) 偷拍裙底之後跳樓果位阿SIR好可能係俾自己人老屈

呢d就真係無可疑啦

抵撚死, 死得好

小鳳姐係邊？

3 萬 thx

警察，係最多人犯罪的行業

死因無可疑

廢物, 小小野就自殺, 唔敢面對後果, 懦夫

係咪知道咗啲唔應該知既野呀

下位可唔可以吞槍 心痛班清潔工 有撚排洗 死都死得狗閪過人

改得好

死左先係好警察
七日之後可以諗諗